三哥副眼鏡請問係咩牌子？

請問咩牌咩型號

我比較想知華仔副con咩牌咩型號

古囝成個臘像咁